《葉問4》仲有咩敵人可打

葉問1 打日軍
葉問2 打英國拳王
葉問3 打泰拳 黑人拳王 詠春正宗
葉問4 打？？

打贏外星人先係宇宙最強

英軍

機械人

羅莽

納粹喪屍

alphago

張無忌

林鄭

達哥

689

Iron man

葉問4 之舌戰諸葛亮後人腳指皮

宮本無藏

葉問大戰甄子丹

咁多個答案
你𠵱個最戇鳩
以為自己好好笑？

菲利同一拳超人圖召喚

羅莽世界

學終極一戰，打九龍城寨

神盾局介入，成為首個華人英雄，一齊打外星人

曾志偉

一拳超人

依個有得諗

崎玉！

龍珠超入面嘅 武道大會 第十一人

黑武士

Terminator

睇黎要冰封葉問

南亞

徐䁱東

曹星如

葉問ai

羅莽360 280

唔係打完白兵喇咩，問都問葉問五喇

葉問4之我墮入羅莽

成日打打打，悶唔悶 d？
計我話，不如

打老婆

Mma

大戰冰封俠

李小龍？

打老婆

睇幾次都覺得幾正

Yipman

Ip man

360

龍珠孫悟空

羅氏回旋

葉問4故事大綱：

一代宗師葉問終於過世⋯⋯
然而當到地府報到後發現地府亦像陽世一樣有4年一度之世界盃及奧運會，而且不同的是亦有四年一度的武術大賽，優勝者獎品更是可有立即投胎權并且不用飲孟婆湯，葉師傅見地府生活苦悶，當想早日投胎為妙，故參加比賽，與一眾尚未投胎之古人武術高手比拼⋯⋯最終勝出比賽，重新投胎做人。

hao123

好風趣 ？

第一次睇

入avengers做詠春俠

連登仔

ok wo

葉問超越時空，大戰甄子丹

決戰John 鮮奶

美國隊長

*insert john cena theme song*

莊思明 莊思華 莊斯敏就請到來拍GE

On9 最尾龍珠真係笑到仆街

胡力威 同一眾徒孫

共產黨

葉問4: STAR WARS：原力覺醒

葉問4: STAR WARS：原力覺醒

0

機械葉問

異型

打黑化左既葉問有冇得諗

武術聯盟新激戰

葉問cross over the one

是但搵拳王/街霸角色出黎打

打巨人

john cena (音樂進場)

真心好撚戇鳩 睇完呢個留言 我吓左一聲

predator vs yip man
terminator vs yip man
alien vs yip man
大把啦 宇宙第一咁勁融入埋marvel 宇宙dc宇宙都冇問題

飛機

打老婆同仔

葉問4之謀朝篡位戰葉準

黑暗葉問

打佢老母啦

葉答

老婆生cancer死鳩左啦

李小龍

打飛機

學金鋼打飛機

真係幾風趣喎

智刃嚴前傳
講返點解變盲同離開地球

IP MAN VS IRON MAN

思裂個男主角

共產黨，中boss林彪，final boss毛澤東

自己
要戰勝自己先得
所以下次打複制體葉問

侏羅紀第八集

打白兵 打黑武士

LIHKG仔

羅莾老婆
羅莾仔仔
羅莾女女
羅莾爸爸
羅莾媽媽
羅莾 羅莾

葉問4 打劉馬車

異獸戰3:問手無敵 不日上映

故事發展始於90年代初葉問師父到美國發揚詠春時所捲入的一場外星生物大戰。當時葉師父與加洲洲長伸力加正在切砌武藝，向世界宣揚詠春。某日，當葉師父在加洲洲遊時，突然目及正在參加成人禮的鐵血星球的鐵血少年戰士與數十隻異形大戰。葉師父不甘其異形以多取勝，咆哮一聲：「給我來十個」。最終，一套驚世的詠春拳把異形打得落花流水。身負重傷的少年鐵血戰士眼神空洞的看著葉問，此時心中正在盤算著一個陰謀......

胡師傅

葉準

莾哥

撐著！葉準

偉大航道

令狐沖啦

徐曉東

Thanos

好頂癮

關公

穢土轉生

琦玉

龍珠嗰度金山找出黎嗰下睇親都笑

打Eric Kwok 去太興賣廣告

金山找果到飯都噴撚左

打真軍